一人一首最近搵到又好聽嘅舊歌🕺🏻

Kodaline - The One
Sia - Soon we'll be found

The Beatles - Across the Universe
之前***廣告用過 聽到首歌覺得好正 但呢排先搵到

Rick Astley - Never Gonna Give You Up
Nelly - dilemma feat. Kelly Rowland

命運之鑰 鄧麗欣

kodaline好多舊歌都好正

Kooks - naive
Tame Impala - the less i know the better
Yeah Yeah Yeahs - heads will roll (a-trak remix)
Arctic monkeys - when the sun goes down
- fluorescent adolescent
Eminem - the real slim shady

前進啊 gulliver boy

Black Sabbath 既所有歌

陳曉東 愛你躲你

Kodaline 成隻 in a perfect world